其實已經好多廢老又打回原形

今日地鐵播比卡超廢噏，之後就播民主派去質詢佢既片段。
車入面一堆廢老已經講人地林鄭已經話撤回，又已經道左歉，班民主派又係度搞事.....etc
之後我落左車係度諗係得一小撮廢老咁認為定點，就坐對頭車來回左3次，夾埋坐左7班車
7班入面有3班車都有d廢老，師奶，呀叔係度講差唔多既野，又有講班黑警都係執行職務，有d直頭講到好難聽話班義士抵死

我覺得文宣方面大家真係要諗下辦法，長老圖呢兩日係街都好多中老年人係度講，但唔少都已經知係乜野一回事